727唔反轉元朗 我敢講一個月內運動必定玩完

727唔反轉元朗既話
大家可以等728打後黑底遍地開花
唔駛一個月 全部和理非消失
所以唔只要入 仲要打撚到佢地有錢都唔敢收
供埋何君堯罪證出黎
咁先可以令到其他黑底唔敢出黎
得個驚字係冇用 革命係要流血 你估得個講字？

push